朱利安利感染武肺，現時情況良好

入去祝福佢早日康復

報應

其實我懷疑根本有人刻意在美國繼續播毒.

正義之師一定會平安渡過